大家應該鼓勵轉會/立場支持抗爭嘅人

唔係去屌啲人點解咁遲先轉會/表態

屎萊姆轉會咁多人屌 其實會Discourage 啲未支持嘅人轉為支持

記住

多你一個多好多

岩，要動之以情 曉之以理

突發！香城online現已公開發售！

每一個都要鼓勵

Push1

exactly
我地呢邊多一個
對方就少一個

前後係相差咗 ±2
所以鼓勵棄暗投明

推

齊上齊落

唔好再屌人遲轉駄啦好嗎

鼓勵

鼓勵

啱，應該要拉攏佢地轉軚

好似啲藍店咁
見到四色大法+裝修效果之後連禮義廉廣告都唔敢貼

初見成效

每一個都鼓勵 唯獨是達哥唔鼓勵
唔鼓勵都算 重屌柒佢
難為達哥當年都支持遮打革命
依加唔表態就屌到佢仆街

我支持過一輪
但係最近都覺得唔好搞咁多野好

點解？